---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۸ - به نویسنده «شهریاران گمنام »
---
# شمارهٔ  ۱۸ - به نویسنده «شهریاران گمنام »

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به توام شیفته از هر جهت، افکار تو کرد</p></div>
<div class="m2"><p>دیده، نادیده، مرا تشنه دیدار تو کرد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>آنچه از خامه پندار، پدید آوردی</p></div>
<div class="m2"><p>شد یقین «نسخ یقین همه » پندار تو کرد</p></div></div>